有無90後巴絲平時剩係飲水

唔會主動飲茶同咖啡，返工剩係飲水。飲完有味野一定要飲番淡水浪口。覺得自己成個阿伯咁。

戒咗甜，但都會飲茶

我
自從減咗肥之後唔鍾意飲糖水
利申 以前一日一支糖水，甚至係台式飲料

飲完有味野覺得個口好鞋，個人周身唔聚財